佐助同摩馱羅 雖佐打邊個贏

一個玩弓 一個四把劍

雖你老母

サスケとマダラのスサノオはどちらが強い？

須佐

的永恆萬花既斑夠唔夠鼬打

千鳥を使った相手がカカシより弱い相手なら雷切が強く、カカシより強い相手なら雷切が弱い

千...雷...勁？